「五大訴求，缺一不可」並唔只係口號

嗌左三個月 好多人都以為呢八個字只係口號

我依家同你講 唔撚係呀

係目標黎 就算林鄭個撚樣話撤回 而你收貨 你唔配做香港人

記唔記得好多手足俾人告暴動？
記唔記得幾位義士已死相諫？
記唔記得呢三個月黎俾班無人性既差佬打到半死？
記唔記得鄉黑鐵點合作害左幾多個手足？

重申多次 「五大訴求，缺一不可」並唔只係口號

我地要：

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回所有暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括所有官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

最好可以解散警隊